Apple 推出全新 AirPods Max，售$549 USD

apple又藍又缺德

我都係咁賤，緊係要支持啦

買買買！